袁詠儀：身為中國人，唔識中文，同一個鬼仔有咩分別呀！

袁詠儀，出席《荔園餐廳》開幕禮！ 訪問中，袁詠儀表示有點憤怒，老公做live，叫個仔講英文！因仔仔讀國際學校，中文唔係學習語言，不太好，要多加學習！

中你老母國人

扮乜野呀
咁你唔送個仔去中國讀書？

咩邏輯，佢係想個仔識中文，關大陸讀書咩事

其實身為香港人唔識講廣東話都係垃圾

成條片都冇標題果句

佢啱

講咩中文先 廣東話定蝗語
文明嘅中國人係講蝗語嫁喎

中國人又唔讀番官校玩番母語教學？

又係度講廢話

講得好呀
不過你學咩野中文先
普通話同簡體字?

講廣東話有乜問題

自已打自己

之前撞到佢同佢個仔去銅鑼灣曬相

佢全程同佢個仔講英文

標題黨
本身好撚本土嘅說話抹黑到變咗大中華膠

我都想同鬼仔無分別

上面啲人係撞車定係打手呀？

就係想個仔同鬼仔冇分別

Content farm垃圾標題黎

不過國際學校學中文多數以蝗語為主，我又睇唔到有咩咁本土

早知細細個就唔學中文，咁就做唔成鬼仔

佢其實講得岩，不過中國人要轉做香港人

佢識英文架咩

有鬼仔唔做

班友應該係語言障礙.
上面班蝗識鬼聽廣東話咩?

上面巴打中國憤青化

脫亞入歐

香港人即係中國人